盈富基金 or S&P500 or Euro Stoxx 50

唸住長揸十年，邊款好？
唸住買Around 20萬

sp500

2800 🐷

同埋想買短期gov bond，有冇邊隻推介

0005

bridge water hold緊 s&p500 26.1%